兇嫌出獄後再刺傷人，還記得30年前的女子高中生水泥埋屍案嗎？

犯行記錄:
誘拐被害人遭4人輪姦
監禁被害人,並提供給不良少年朋友十數人輪姦,知情者估計有百人以上誇張
剃除陰毛,將火柴插入性器並點火
強迫全裸跳舞及自慰
餵食蟑螂
以鐵棒插入性器及肛門
將鐵釘放入玻璃瓶中塞入性器及肛門後打破
耳膜遭到傷害,導致幾近全聾
小指指甲被拔除
訕笑被害人遭毆打而變形的臉
以鉗子類的工具破壞左邊的乳頭
以燒融的蠟滴在被害人臉上,並將快燒完的蠟燭立在其眼皮上
讓被害人喝自己的尿
口鼻內部出血,被火燒傷的患部潰爛化濃
以塑膠袋套住拳頭,擊打被害人腹部及肩數十次
以1.74kg的泰拳練習器,用高爾夫打擊動作數次毆打
將啞鈴從1公尺以上高度掉落攻擊被害人腹部
在大腿等處抹上高揮發性的燃料並點火
以恐嚇的言語威脅被害人
將死者屍體灌水泥棄屍
在遺體的乳房中發現數枚縫衣針
以V8將被害人監禁時的情景錄下來
腸壁受傷
被害人遭到受精
凝固的血堵塞鼻腔,導致只能用口呼吸
部份牙齒掉落
被害人頭髮幾乎掉光

日本埼玉縣川口市在19日發生一起案件，45歲的男子湊伸治持摺疊刀與棍棒傷害一名32歲的男子，該兇嫌目前以殺人未遂罪被逮補，而經過身份調查後，才發現他正是30年前震驚全日本的「女子高中生水泥埋屍案」（稱綾瀨水泥殺人事件）共犯之一。

1988年11月，17歲的古田順子正騎著腳踏車返家，4名少年製造假車禍拐騙順子上車，並將其監禁、凌虐長達41天。順子死亡後，兇嫌又以汽油桶灌水泥的方式封屍，棄置於海邊。

當時犯下如此令人髮指犯行的4名少年都是未成年，因為受到日本《少年法》保護，所以名字與長相都沒曝光，即使在媒體上的報導也都以少年A、B、C、D來代稱，反而是受害者的真實姓名、受凌辱又未經處理的大體照片被大量揭露，引發日本社會群起激憤。

後來有週刊媒體曝光4名少年的名字，主嫌少年A為宮野裕史（現改名為橫山裕史）、少年B為小倉讓（現改名為神作讓）、少年C為湊伸治、少年D為渡邊恭史。

長達41天的監禁不僅讓順子承受超過400次的性侵、毆打，還被強迫吸食毒品、強灌烈酒，甚至嚴重燒傷順子的腳，使其無法行走、任由傷口化膿，最後不堪凌虐而死。

而在順子被監禁期間，少年C的父母都知道她的存在，但卻因為害怕兒子的暴力行為而沒有多加干涉或報警。事後經過調查，也發現有超過百人知道順子被監禁，甚至有超過十人參與強暴，卻沒有任何人有所行動，最後造成一條生命的逝去。

東京高級法院在二審判決主嫌少年A處20年有期徒刑、少年B為5到10年不定期徒刑、少年C為5到9年不定期徒刑、少年D為5到7年不定期徒刑。雖然檢方認為量刑過輕，但東京高級法院曾表示，因為作案人均為未成年人，本著拯救和教育青少年為目的，所以依法從輕判決。

這些犯罪者陸續在幾年後出獄，並改名換姓過著新生活，如今又犯案，讓日本社會再度掀起青少年犯罪刑罰輕重及是否執行死刑的爭論。

好變態

唉 屌
呢班撚屌，睇文字都好撚嬲
折磨死班仆街賤種一世最好
我係個女仔 一定唔撚投胎
生生世世整到班仆街陷家產家破人亡

日本真係好撚奇怪

日本性個方面真係好撚變態 拍撚得住鬼國

估唔到想當年睇過一本成人獵奇向漫畫
係用佢嚟做原型

好撚痴線
不過我地香港代表 寶馬山命案個班仆街都唔弱

好撚變態 淨係睇字都想嘔 點解可以做得出

名?

證明夜神月同死亡筆記必須存在

仲有三五成群班垃圾

癲到
條女 個陣 既心情一定好好好好痛苦

依班垃圾都叫有個理由做低受害者 但寶馬山個班撚樣同日本依單一撚樣 完全冇路捉 見到就做
依班仆街竟然出到獄 我祝佢地世世代代子孫都不得好死

垃圾基因

睇過有D AV都係咁上下, 打到出血...
以前日本果D

崇日撚呢？

你估中國無
你估香港無
Hello kitty 藏頭

鬼國變態又點?根本冇人理
早幾日先爆左單好多人都搞細路女

想作嘔

D少年法一早要改

好耐之前睇完漫畫再搵返d新聞睇
真係好變熊

少年C，1997年刑滿釋放。2018年8月19日在埼玉縣川口市的路上以棍子毆打，並以小刀刺傷一名32歲男子遭到日本警方以殺人未遂罪逮捕。

最近又犯案

呢d人應該要死刑啦

垃圾點教都係垃圾。

個41日慘過死

劍持警部殺人事件

咁佢地出返黎有無再犯案？

人權?道德?
叫班反對死刑嘅同受害人家屬講

點解冇死刑？

日本有
不過班撚屌犯案個時唔係大人

班撚樣殘忍過大人

屌佢老母父母知警都唔撚報下 咁撚廢生到個仔咁樣真係多得佢地唔少

三五成群個班都無得比

我睇過好多單世界各地既兇殺案件...
呢單都算係令我最唔舒服同心up既
嗰啲虐待細節根本睇唔入眼

應該要佢受返受害人受過既苦先再處決

少年保護法真係好on9

連登仔竟然同情女方?連登仔唔係認為女人係肉便器理應任人魚肉咩

嘩屌

少年法嘅on9之處
香港都有，10歲以下免刑責，即使一個未夠10歲嘅支那仔係香港姦殺個女仔你都吹佢唔脹

香港都唔差，殺完人只係被人告洗黑錢

行撚開啦屌你老母

呢個post係平行世界

收爹啦屌你老母

原來係狗公連登仔

縮撚曬入佢地老母個閪窿到啦

呢單野睇一次就屌一次班仆街老母
睇字都睇到眼突唔舒服
班仆街坐幾年出到黎
仲繼續犯事

好撚變態喎
睇字都有畫面
犯人死二十萬次都唔夠填呢條命
屌你老母

玩還玩,虐待到內傷,或者有傷痕就唔撚得,死就更加唔得

判咁撚輕 點撚樣教育青少年呀屌佢老母on99
再加上呢班仆街撚屌跟本無資格生存係世上
就算佢地受返同樣既傷害都完全唔夠

咩戲

記得金田一都有篇漫畫改篇呢單案，真係判得太輕

daredevil , 但講野個個就係punisher , 套劇入面有講到dd 同 佢理突既衝突

理念

日本喺依啲地方真係痴撚線，少年a殺幾個細路出返嚟重可以出書賺錢，有個有錢仔喺外國殺咗兼食埋條女，返到日本竟然重有支持者

Punisher

日本少年法

笑日本果d以為香港無呢d事

又有班踩日撚出現
變態殺人度度都啦
日本前日本後個班一起底就知乜事

好慘 次次睇返都覺得慘

咁樣頂41日真係慘..
我諗頭幾日痛到仆街 我一定諗方法自殺

塞肛爆釘 真係點做得出
變態佬到底咩思維
覺得好好玩定點?

好慘

日本人太壓住自己感情，一爆發就失控

日本少年犯

日本傷害兒童case年年都創新高

近年平均一年一單傷害兒童致死事件
上年兩件小學雞亂上車比車主虐殺
今年男人殺左件小學雞，棄屍去電車軌想做成撞死事

個發展唔正常

所以少子化都唔係冇原因

判咁輕真係ON9

咁撚樣都係輕判 7年
班崇日撚仲日撚日吹到日本幾撚咁高尚
幾撚有文化

痴撚線，班大人縱到個仔咁撚樣，知道有人禁錮都可以當冇事發生，呢d死鬼老豆老母唔死冇撚用，養虎為患。就算判死刑都益撚哂班童黨，冇人性到仆街

知情不報乜事都無？

睇字都覺得恐怖

日本好似勁d

你唔死都無撚用喎

痴撚線

真係寧願死好過咁樣俾人折磨
死又死唔去

要捉會捉晒成區人
班人應該唔想拉咁多人

以教化為目的嘅法律
定
以「以眼還眼」為原則嘅做法
先係正義？

一定係五花大綁想自殺都無辦法

啲時序唔知係點，又聾又跛腳又爆釘，究竟痛左幾多日先解脫

百人斬

最後個女仔俾佢地埋屍之前仲以為佢地會放佢走
話想睇到某套劇既大結局

點解要比班垃圾出番黎

一諗到個場景就kit一聲笑左出黎

同秀茂坪班一樣咁垃圾

應該投得切胎睇大結局

度度都有仆街
不過問題係左膠當道
呢啲擺明冇性嘅都話想教化
屌曬左膠老母
咁hitler 都唔應該畀人咁樣唾罵啦
一時做錯姐

左膠法根本係得兩種人支持
一係啲有權勢嘅靠關係想保住啲仆街親戚整出蒞
一係就搶光環自我感覺良好
正常人邊會話：你殺完我，你坐幾年監算啦，以後好好做人喇
弱智？

係叫班反死刑嘅殺死自己最親最愛嘅人
到時睇佢想唔想自殺

呢啲應該要受到同樣嘅懲罰之後先死

佢哋埋屍嗰陣掉埋嗰集劇集嘅錄影帶落去，同啲水泥一齊埋咗……
竟然喺呢個時候做啲咁諷刺嘅嘢

未成年大撚哂？
呢4條撚屌拎去比人虐待番41日啦屌 做番相同既野對佢 剪佢條撚 每日剪1mm
另外有份果啲人都試番20日啦屌你

睇完段文字描述之後心情好撚差

仲痴撚線過印度

呢個世界係需要法律以外嘅審判

強姦到受咗精

啲罪行有啲之前未見嘅？

癡撚線 呢啲心理變態邊有得教化

睇到依度扯左

個女仔前世應該就係右下角嗰三件是但一個

最慘係到今時今日少年法都仲未廢除, 個政府真心對唔住班受害者囉

咁又高難度左啲 最多咪學南京狗咁自己跳入個坑度再叫人埋左自己

自從fake news出現
我已經唔會再信呢d得句子冇數據
年年新高？
証明？

諗起舊時未有戰俘保護法果陣時d俘虜究竟過緊d咩生活

係你先講得出

如果做得出咁嘅行為點解要仲要當未成年人看待，又唔係偷嘢打劫
法律呢方面真係on9
根本嚴重威脅到社會安全我話知你成唔成年，咁都有得放出黎

落地獄啦

尼個時代 冇戰爭 講文明
你地既“才能”就成為社會既負擔

邊度有得睇

世界大戰嘅話呢班賤種真係最出色嘅日本軍人

又古田順子
之前係reddit見人講起 去查wiki
成單野包埋後續都睇到人好撚唔舒服

點解1個人受到咁樣嘅對待 班廢物都只係需要坐20年
未成年都已經咁變態 仲可以放佢地出黎真係痴撚線

其實我覺得好多地方刑法都好輕
殺個人可能都係十幾年,但死左果個就成世,仲有家人傷痛
香港真係算法律比較好,只要謀殺一律老終
支持死刑

記得個時有本漫畫將成個過程畫返哂出黎
睇完虐心到成晚無訓過

係呢單嘢嘅借鏡…希望有高遠遙一殺晒呢班友…

人渣

次次睇到依類都好撚嬲

地球需要punisher